點解冇乜行動po？

我要全世界一陣2點一齊去銅鑼灣shopping!
一陣！2點見！

Sogo shopping day

《七一街頭見》71 SOGO食玩買攻略

等陣見